有個成日都口不對心既朋友真係好麻煩

已經熟到唔洗講出口都知佢想點，但係就死口唔認

Sor lor

你點認為同佢熟？ 兩公婆 都可以唔知對方諗咩